嗱，如果美國人權法案過咗，外資走佬，香港失業率推至20%不是夢

你班友重係好食好住唔識死真係想全民失業先一齊罷工咩8月5號你唔罷將來你想罷都冇得罷

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

一係拖到出解放軍，實行一國一制，到時股市樓價急插變負資產
趁依家仲有機會逼正苦跪低，85唔請日假，第時跳樓都唔掂

你老細 manager梗係唔比你罷，佢地夠晒資源話走就走到，你呢？